唔開心既毒撚 秒回post 回到 無人問為止

歡迎大家提問😃😃

灰爆 無人問我野😭😭😭

巴打做乜唔開心

意中人呢2日 開始唔覆我機喇😭😭😭

我連同傾計既機會都冇呀

女

哦噢 可能忙姐

訓未

搵佢 ig facebook 呢d 囉

樓本就唔係 係唔知係邊一日 佢就開始咁喇。問佢 咩事 佢話同組爸傾通宵電話

都唔係秒回

訓唔到呀

岩先以為無人問得野 攪左其佢野😕

有咩想問？

對於柏拉圖愛情觀有咩睇法

組爸

柏拉圖 愛情觀即是 唔做愛既愛情？？唔係好識解

如果係咁解 我明白呢種愛情觀既

好細果時鐘意過一個無波既女仔 果時我對佢真係無一分歪念 只係想抱住佢🙂

唉 好人好姐 會做組爸？

想抱住人仲話冇歪念咁你做乜想抱住人

抱住佢 好似舒服D掛。 但抱住唔做任何野算唔算有歪念？? 唔係好識分

應該係攪住先岩呀

唔係講緊呢隻咩

不是呀 岩先諗唔起個攪字點打 先打抱 sor ar

攪乜撚野